「日賣二千件生煎包都無_用」啲嘢食咁撚污糟

唔講咁多睇圖
屌那星
絕無下次

上水？

旺角

我仲成日食佢啲生煎包

又真係幾好味

就係聽人講好食 之後就一試難忘

右邊條女more

就係賣得多先污糟

咩蟲？

含豐富蛋白質

曱甴仔

哩間垃圾都會有人排隊去食

未食過, 留名睇食評

祥興記高質D

係咪衝三小之前去嗰間

識食
依家要去尖沙咀或者將軍奧先有，以前會突登過荃灣買

唔洗排隊
係旺角諗唔到食乜 要平 咪呢間 食多食少都得
正常上海野囉 無話特別好食難食
個土匪雞翼差譚仔幾班咁 生煎包ok (唔好同正宗個啲比)

同店員講左有隻野都唔換比你?
有小飛蟲飛左入去死依d野好難完全避免同發現到，咁小事就唱人。

利申:未食過間野

仲以為有幾污糟
原來一隻蚊

生煎包

我同佢講 換都唔食啦 純粹想講聲比大家聽
你有興趣可以試下呢間野囉

有甲由米奇呢d就話衛生唔好姐
出面飛啲蚊入黎呢啲人為控制唔到
同你道個歉 換過碗比你咪算囉 腥港人

似甲由仔嚟架喎 唔係蚊喎

一隻咁嘅蟲仔就po上嚟叫春，有啲鋪頭直頭攞比老鼠咬過嘅野出嚟比你食又知唔知呀
有時你食咗啲仲污糟嘅野落肚你唔知咋戇鳩樓主
利申做過廚房

好食
土瓜灣同深水埗都有呀

我明白一定有餐廳更污糟 更那西 但有無必要合理化呢件事呢？ 我寧願我唔知 好過我睇到
利申 我都做過廚房

依句真

所以我講 換都唔食啦 我又唔話要R 著數 有興趣想知有幾污糟咪去試試 我唔會阻止您

改圖改到咁,完全認唔到邊間

但你無理由炒完碟牛河
驗屍咁驗有無蟲架
大件都話覺眼啫
但有時細蟲仔飛咗入去真係無計

但食食下 都覺得唔舒服啦

旺角呢條街既野都好撚唔衛生 對面成日有老鼠

屌你老母飛隻蟲可以點撚樣控制呀？
你話你想換佢又唔換仲屌鳩你就上來叫春姐

唔係話幫間野 你放個招牌出黎 再搵碗有蟲既野影左去一齊放上黎就係？

同埋飛d野落碗野度真係無可避免 佢唔換比你就話姐

尋日同男朋友share左三盒

長知識 下次再遇到就識做

你岩 下次唔叫春 試下叫夏或叫冬

agger 樓主正on9
不過呢間野好一般 同夏天食好熱無冷氣咁

試過去間野堂食...得2個MK妹做樓面...仲要做到西口西面...唔知而家有無好D

有冇邊間平平地既上海野推介？

同問

上次去食係兩個阿嬸 態度唔錯
野食一般般
但生煎包幾好食

D菜飯難食過屎

屎係咩味

祥興記好食啲

呢間堅垃圾 唔係講笑 食話菜飯 同生煎包 狗都唔屌